有時真係幾配服 點解咁Q多人一齊堆上電梯都唔會出事

平時繁忙時間個陣 mtr月台個電梯永遠都會有好撚多人一次過擁埋去
雖然入口個位係會好撚亂, d人會堆埋一齊行/有人會打尖
不過最後都會好順利咁上哂電梯
其間亦無暴力/口角事件發生 每日如是

除左有班仆街企左邊又唔行上去之外 ，基本上都無乜大問題

小弟比較少外出旅遊 想知係唔係大部分國家都係咁
強國情況又是如何

個個都撳緊手機邊得閒互屌

就好似揸車入紅隧咁，個個一出收費站就亂插一通，到最後咪都係一架跟一架入到隧道